1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
Є декілька шляхів для створення нових тегів: - за допомогою властивості innerHTML;
 - при створенні нового елемента document.createElement(tag).
2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
Дана функція розбирає вказаний текст як HTML чи XML і вставляє отримані вузли у DOM дерево у вказану позицію. Параметри: position, text.
Position визначає позицію елементу, що додається, відносно елемента, що викликав метод (beforebegin, afterbegin, beforeend, afterend).
3. Як можна видалити елемент зі сторінки?
За допомогою метода Element.remove().